當林鄭每次露面(奸笑)時

用行為心理學分析

有心就聽下

你終於肯走出爺爺既網台去發掘更多爺爺以外既資訊

吳明德識蕭生嫁喎

蕭生識親果d人都有料到

吳明德識好撚多人識泛民既人重多佢同何俊仁做左好多年節目

你有冇聽嫁 佢想法近蕭生果面

由你第一個回覆已經係九唔答八, 依家更加九唔答八, 連人地想表達既野都get錯, 搞到我都唔明你想表達乜野

收皮啦呢條友
見升講升見跌講跌
18年尾道指21~2000果陣話大跌睇18~20000, 轉頭又冇回事